「國家」

此時此刻 香港未必成「國 」但一早已經係我地嘅「家」
多謝大家一直努力守護我哋嘅家

永不放棄
原榮光歸香港